唔訓既你 依家做緊咩野?

我好掛住一個人

練習緊 彈到手指痛

彈緊

用炸爐取緊暖

沖涼

有幾多人學緊結他

抖多陣就plan sem2時間表

岩岩同roommate拍埋左張床瞓

唔係reg好曬啦咩

Gay

有科要改

3p toiletmate過埋你一齊瞓

咩係toiletmate

City4個人用一間房

點解叫toiletmate

車緊個客已經肚痛到仆街
岩岩落完客就搵泊到車既7-11
宜家解放緊

廁所先岩

其他u一層得一個

所以共用廁所果個叫toilet mate

呢句唔係好get

打錯字😂😂😂

發現自己一唔開心就唔食嘢
有啲餓 但係唔想食嘢

番工原來攰過番學

樓豬開完po瞓覺？

我地傾計

今晚食咩

豬扒包 食龍肉都冇味 唔開心 好攰

咁正
why唔開心

就黎要搬 但我好鍾意我住果到

望緊人飲酒飲到嘔 同時間亦都掛住緊一個人

邊度有得望人飲酒自己點解唔飲

我都想買酒飲了

訓醒了

同琴日一樣?

係呀

加油

放棄了?

睇韓國綜藝二天一夜

正

好勤力

台巴

去左打機啦

我今個禮拜考試考完去超市買
飲完就冇咁煩

食得是福
食啦

唔開心

Dl 緊signal sticker

一邊睇notes一邊覆po

Exac7ly

唔好掛啦
掛完愈黎愈攰

我醒撚到

都好
我都想打

點解呀

好難控制自己話唔掛就唔掛

搵野食先

我知
建議下

我琴晚留低咗三塊pizza夜啲叮
碗都唔洗洗

Wine and cider are good

諗起以前做錯過嘅野

沖完涼 食咗碗麵 摺埋衫 剃完鬚
而家終於可以放鬆心情聽歌瞓覺

希望砌到day off

must try next time

好葡萄
出面落大雪
唔想出去買

床都唔想落

我呢邊暖返啲8度
有冇得嗌deliveroo

Hmmmm 的確會好後悔
下次唔好再做錯吧

晚安巴打

多謝巴打嘅回覆有人同我講下野就會好啲

清楚明白 因為一樣

但肚餓
冇得唔落

我依邊差唔多
係有個負號係前面
好似有
但好貴
負擔唔起

我未試過係呢邊嗌外賣 覺得好似好貴

唔洗客氣

打完飛機

22巴is so rich
成日外賣

去買嘅話遠唔遠

做deadline fighter

5分鐘
但落完雪就會變triple
因為行得勁慢

加油巴打

撚貓中 等緊男朋友 等佢打完fifa一齊訓

宜家我自己行去拎之前隔離冇計

有貓撚好正

原來係自取
我以為送到府上果d

我未試過
delivery都係一次半次 無所謂啦

嗰啲真係貴一餐夠我煮一個禮拜

男朋友屋企人養左十幾隻喵...

真
成日見到隔離果棟野有熊貓車
勁有米

好撚凍阿阿阿！！！

好正

Cum被

thx
希望天光之前可以完成所有字數

收唔收契仔

過去黐餐

今日巧kai鮮

典解呀

食咩好呢

因為唔使再做asm

佢係隔離訓着左

公仔麵

撈麵再加罐凍冰冰嘅可樂

好得意
摩牙摩牙

恭喜

好!

依度冇
得可樂

咩名

啱啱痛醒咗，發炎嗰隻耳仔不停好似畀針拮

想知點樣先做到個多話題又有幽默感既人，想追個男仔

食餅

辛苦巴打

有止痛藥就食藥

睇多d書
幽默感就....厚面皮掛
我都唔識

琴日食左最後一塊

睇邊d書？

俾多隻大家睇

more

咩都睇下啦
d人話睇多d書先可以9up多d
如果人地唔識果樣野你更加可以9up唔嬲

洗撚咩 呢啲男追女先要
女追男靚就得

想索

發掘下自己興趣，吸引佢唔係仲好咩

唔緊要啦
你唔係煮麵食咩？
我只係得塊餅咬

想攬住貓訓
一定暖笠笠

女仔追男仔既追其實做真實既自己最好 當然追個陣要用有小小小機心 話題既話投其所好 同埋可以係佢面前表現下自己優點既地方 幽默感嘅話預備一兩個爛gag？不過我覺得其實都睇feel唔一定要成為點既人佢先會中意既

利申佢CS

Stalk禾

有經驗

Po哂全家福

定律嚟

原來你係LKF USB😎

利申毒撚

你好幽默wor

認真。。呢邊冇frd

岩岩同toiletmate分析完前度啲野

做唔到frd咩？
完全online lesson?

yes。。自己仲要少講嘢

冇啦online lesson點講都冇用
我有f2f

我今個term都繼續online
join咗個club 活動都冇埋

終於收車
好凍又好攰
巴打忙到幾時呀？

對
食完了

然後呢

應該忙到下星期日
你好好休息啦

佢覺得我應該比信心前度

如果心聲真有療效

誰怕暴露更多

俾咩信心

要有被我嚇怕的準備

比啲信心佢，覺得佢唔會帽我

決定左星期五煲野飲去接佢收工

諗好煲咩未

諗住跟呢個煲

搵toiletmate試幾次先好去

好

好撚凍 幾時先凍完

過埋依個月先

食完個靚pizza
不過唔係食麵食飯都唔覺飽。。

乜都冇

渣ga

我有啲想食你講嗰個烏冬。。

夜晚應該會食多個杯麵。。
一人一個可以喺香港買到既好食杯麵

我宜家去食

😂👌🏿

6.5

冇語文試要考？

就咁overall？分卷有冇要求

冇
淨係搵左個教過我英文既大學prof prove我有英語能力就ok
慳返2k

咁都得

但比起你去exchange個洗費
果2k真係濕濕碎

人生贏家

我都想問佢個度唔用英文咩？

矮肥毒柒窮輸在起跑線

有錢人先可以唔洗考dse

都要有機會用先得 我日日係房唔通同自己講咩

出去開拓下

真

可以走佬咪可以唔洗考
走得佬點會唔有錢

攬炒啦支那人 我屌你老母

有錢中同中六前走哂

走完就冇錢了。。

224同250想點

父母有錢就可以了

掛住你

原來富戶

244*

多謝

。。。米屈

自膠。。

我個frd咪好似睇波咁，通頂上堂

好辛苦

咁我唔話你g

肚餓唔好開

呢個po個個食曬嘢

非本地人po

冇用的

沖涼先
沖完返黎開turbo

救命啊好撚掛住訓到成隻豬咁嘅寶寶 但又唔捨得嘈醒佢

開波

訓覺啦

最後一科？

矛錯
我地加油

包住張被都好凍 點解關左窗 但feel到隔離道牆有涼氣吹埋黎

牆係唔知點解會有浸涼氣係度
有冇暖水袋呀絲打
攬住黎訓好D

唉 第二科

係咪考晒依個禮拜就掂

yes我今個term會日日清readings㗎啦

加油
咁結他點算

咁都係一個禮拜清一次。。

冇呀 張床泊住牆 呢排晚晚比啲涼氣吹到冇睡意on 99等天光

洗唔洗準備

拎張被擋住牆

我諗我要將個頭塞埋入張被先得
訓唔著但個腦好清醒 喺度諗緊自己究竟想做啲乜
好似冇目標唔知想點咁

唔好諗啦
訓醒先算啦
就快天光鳥

屌你

個暖爐無啦啦熱左好多
即刻閂細佢

我冇開過開完好焗

唔開應該凍死左

屋入面都凍？我着緊短袖

冇暖氣凍死wo-.-
你冇開咁勁

屋入面冇事喎我呢邊間房開咗好焗 會頭暈

悶到嘔

我點都要開少少
可能依度巧凍

仲有3日

咁又係我落雪都冇點落
今日出街買辣雞麵都係着短褲

未到12點四日

真。連登仔

懶得換長褲好唔舒服

今日暖番啲喇

即刻食咗 好似瞓得返

醫生話過多星期應該會好

都係
但我依邊唔得
一定要包到實

今日你果邊幾度

忍多陣啦

一日就去番8度

想試下出街落雪

我都係8度！！

正呀
依邊差唔多
但多個負號係前面

Come
依排日日落

唔通...

想試下砌雪人。。

咁癲

好主意
等我考完試落去砌先

你都唔出街
係都唔關事

搞錯記得拎埋紅蘿蔔

-.-冇朋友仔約我

我
Always welcome

同埋樹G

你過嚟約我

係喎你做elsa ok？

過黎要隔離-.-
不了
我依邊唔洗隔

Liza好d

準備過多兩日買新鞋啦你

冇朋友仔了

ching識啲嘢。。

矛錯

講還講唔好貼圖

聽日洗唔洗返工

do u want to build a snowman

天氣凍
不了

洗啊 點解唔洗
唉 次次一番工就唔願瞓
跟住長期唔夠瞓

戴手套

我知
都係順便問下
一日要返幾多個鐘話

好
考完果日去砌

8
你又點 溫成點

都幾長
幾時先有假放
唔計星期六日
都良好
溫左6成到

最近缺人唔請得假住
但其實之後都想番少日

點返少日
請假?

好彩考試open book如果唔係都冇時間一路練一路溫

可以試埋一路考一路練

可以傾轉contract
多一日讀下short course 都好

幾時分享下成果

今日考試淨咗半個鐘交完就出咗去買嘢食

學咗10分鐘咋

轉contract會唔會冇左保障
讀course都好呀

你果邊一個試考幾耐

afterglow

呢個學完7788了

其他野應該差唔多
只係變4日 我見有同事係咁
不過都要傾咗先
希望情況冇咁緊要嗰陣會批

所以問你幾時分享下

咁幾好
寧願返少d
如果唔等錢既話

彈得唔好 驚比人笑

唔會
彈左先笑

傷小妹自尊

我會叫好奇絲唔好笑住

幾時都缺 但唔想咁樣過世
最多買少啲野

屌你啦唔比你哋聽

唔笑唔笑 等聽

你地mc錯會唔會扣分
我嗰陣會 撞都唔敢 好殘忍

唔會
扣分都幾pk-.-
撞既機會都冇埋

你比樓豬出賣咗

4個鐘 有冇得早走

唔會
咁癡線咁咪好易炒

Campus考可以
Online考唔可以

錯扣半分 嗰陣真係

你間u都幾變態
通常名校u先會咁玩

間學校肯定好勁

冇表演聽

咁好
以為大學扣係正常

唔好聽的

online可以掛機

你嗰間出名先會咁

Online做完可以mute住打ps4

好彩得year 1 有mc
不過之後全部essay q

Essay好似仲難...

名校

起碼溫就會識 唔洗扣分
mc真係唔會俾心機溫

聽咗先知嘅

從來都冇試過online考

唔係呢

咁又係....
Essay 9up都r到分
mc扣分真係勁pk

幾有趣
但我唔想俾佢軟禁4個鐘

考完試練多陣先

你地都冇扣分

你拎咗ps4去

反正都係打機啫

即係遲啲有歌聽

彈chord咋dont get ur hopes up

no pressure

冇計
我地雞校

梗係
如果唔係拎唔到moon
我拎埋個moon去呀
最後係度買個

但俾人望住好唔舒服

希望快啲有得彈
因為嗰陣已經考完試

有冇同你講我搶到ps5 點知要真人去拎屌本身仲諗住叫個frd幫我拎 點知話要本人+身份證+銀行卡
宜家每三個月打電話過去叫佢幫我延期

我明明都係

唔洗狡辯啦一講考試就試到你啦

冇呀
有冇keep住延咁on9?

又9up...

下有人望住都打得機

Agger ching

唔會咁明顯俾佢見到
所以先似俾人軟禁

考到幾時

我話唔係香港之後佢問我幾時會返
我心諗我鬼知咩

因為佢拎嘅限期係三個月 超過咗就取消 仲要冇得退錢
之後佢話可以無限延長嗰三個月

真㗎毒撚冇女冇朋友

星期五

用授權書去拎得唔得

唔俾錢取消佢得唔得

毒撚

應該唔得屋企人都唔可以屌佢老味 等我仲開心咗排

九月嗰陣搶已經要比埋錢了

你收收皮好無

二對一

到時跌埋價

以為online係唔喺現場考
我個年代全部in person black n white

。。本身諗住拎嚟賣

我地應該唔係差好遠姐
黎緊星期3真係要in person bnw
拿拿聲考完去買鞋

準備自用啦
gip留定位

唉。。
btw到時year one完係點算個gip實唔夠位

好快啫

搵條友幫你keep住d野先

我一個人都唔識諗緊租個細細地嘅倉擺三四個月

小妹肚餓了。。

都可以

食野

咁煩嘅 但係睇個勢有排走唔到喎
授權書加身份證銀行卡certified copy都唔得？

刷咗牙一個杯麵唔飽 應該要煎多兩隻蛋 啫係要洗pan勁麻煩

考完又輕鬆幾日
決定去唔去附近旅行未

咁我冇問咁詳細喎
我應該20號叫frd打過去延期順便叫佢問下有冇除咗本人以外嘅方法

笑死

有冇咁好胃口

應該去唔到
我臨時醒起有份report要星期日交
好嬲
之後星期一開sem

不如試下直接問有呢啲文件去拎得唔得
如果就咁問有冇其他方法多數hea咗你話冇就算

我唔知點解食勁多嘢。。食極都唔飽

竟然會唔記得咗

好似有啲道理。。我叫佢試下

我有個housemate兩日考試中間夾住咗個deadline

發育期

果份野本身交左
但好似衰左d野彈返黎
我掛住溫exam所以冇左回事

依度係咁痴線
考試就俾我地溫豬啦

係就好。。快啲生高啲

向橫發展

佢今日同我講嗰陣我都o咗嘴

😑屌你呀

大學啲野交咗仲有得改嘅咁好

我上個period
有個project擺係同一科考試既2日後present
好彩係gp
我同gpmate夾手夾腳一早ko佢先溫豬考試

癲撚到。。。好彩我冇啲咁嘅嘢

唔好
佢地好嚴
我唔想再做多次

拎到會唔會攞過嚟玩

改完有得攞高分啲喎

唉。。我都唔知下年住邊 住hall就唔啦
仲未夠膽問housemate我下年洗唔洗搵定屋搬
如果佢哋租屋預埋我就好

得P/F....

問啦

唉早知r多啲佢哋講嘢
宜家唔熟更加冇可能預埋我

見到咪問下佢地 怕咩醜

咁快d熟返佢咪得
仲等咩

咁嘅

溫左成晚都淨係溫到1個chapter
成180頁係咪痴線

你訓未
聽日又唔夠訓

唔係好熟嘛一嚟就問好似我好想快啲走咁

我有嘗試同其中兩個講多啲嘢
其餘兩個就。。
一個成日唔同我講嘢搞到我宜家驚驚地佢
一個就唔知去咗邊幾個禮拜冇見過佢

一個chapter 180頁。。

得兩日 仲逐頁睇

熟左2個先啦
一步一步黎
加油

我已經飛得好快就埋尾
仲差2個chp

想死
差唔多完
最後2個chp

最近點幾2點先瞓到

好反正仲有幾個月時間

三百幾頁。。

橙
咁傾多陣先

最後2個少d
加埋好似200

。。你睇字典？咁撚癲嘅 我睇10頁都唔想睇了
成日睇睇下分心 隻眼係望緊啲字 但個腦冇理解到

好彩之前有上堂
一睇返都理解到up乜
但一路溫一路係度9up所以慢左
決定繼續9up

咁呢幾日慢慢寒暄多幾句先
之後熟啲傾開先再問

對唔字

希望多啲見到佢哋

兩個chp 3百幾頁
仲係到吹水

傻的嗎

出多d門口
睇下大家有咩共同興趣

大獲已經2點
仲諗住今日ko晒d chp佢
聽日背書

阻住ching溫書

佢地用廚房你都可以入去㗎下嘛？
咁已經可以r水吹

冇阻過
係度9up冇咁大壓力

佢哋成日係房出都未必見到

你快d返去拎部ps5過黎
即刻大把fd

唔知入去係度做咩

整野食啦
岩晒u

推咗勁多頁

佢哋應該唔玩ps5的

冇咁多位比兩個人整嘢食

唔係好知點解我讀CS但要識auction

多謝大家推post

但你選擇留守
頭先有冇瞓 有嘅都仲可以繼續溫

咁佢地留係房做咩
打丁?

咁細
叫佢地死開

一開post訓左2個鐘
目標溫到6-7點
可以叫你起身

auction唔係拍賣咩

之前一晚爆兩個

問佢地整咩食啊 附近有咩好食啊咁
有咩特別零食咪些牙下咁

我都唔知。。佢哋淨係煮嘢食先會落嚟

係
我睇notes學緊唔同類型既auction

輕鬆
此情不再

好下次拎把刀出去屌佢哋老母 老虎唔發威當我病貓

如果打丁問佢地可唔可以john咪得

我。。試下第一次

。。。wtf睇錯notes？

係咪我諗緊嘅auction 有咩關連㗎 學下野

啲人唔知去曬邊 記得打字都唔夠快

三個都冇丁的

唔係...唉

應該係
學緊AI
要教AI點係auction度bid野
首先要學有咩類型既auction

放暑假先得
d人返學返工啦
btw you weak

三個小妹
咁咪仲易搵topic

我一開始係度啦仲偷你屋企個wifi
咁都weak

2個鐘撐到咁耐
我起身嗰陣你應該瞓死了

我毒撚。。男仔我易frd啲

我知
幾時黎偷多次

唔信
試唔試

果2個真係小妹黎?
咁要問好奇絲點處理啦

唔好怯

你返香港我嚟偷

係。。唯一一個男仔就係啱先話唔知去咗邊嗰個
其餘三個我都。。。

不了
到時出唔返黎

成日個腦會load唔到嘢講之後就咁笑下就算 好似好cool咁

Ching大好機會都唔識珍惜
會唔會太過過份
叫好奇絲教你兩手啦

驚我食咗你？

變咗econ

-.-
我想要frd多過機會

你?

其實幾有趣
好過CS d辣殺曲先

一樣道理姐
利申唔識同小妹溝通
交俾絲打

好 我起身上嚟

。。。
死𡃁仔唔好咁串

但冇人係post我都唔會keep住留啦

我都唔識。。成日唔敢望佢哋

你同hsemate講到野先啦

等緊姐姐教路

你條撚屌25到！！！！！

搞到我好似好唔friendly咁😞

不過佢地又係既
又唔搵下你傾計
都係靠你主動d啦

女仔可以講野食開下話題 應該最自然
好似上面講咁
不過問住屋好似有啲尷
初頭以為佢地男仔多

永遠唔係自己讀緊嗰科都會覺得有趣啲

咁試乜鬼

嘗試緊

係！所以淨係諗點問都諗咗兩日。。我下次試下問嗰兩個整緊咩

我都以為係

你唔俾我細過你嘅

其實最簡單
問佢地最基本d野都夠開topic
關於佢地係香港既野

唔信
我讀豬你做野

終於搞撚掂依個chp啦屌
下個

有咩問

其實唔怕尷尬普通傾偈就冇野
你鬼鬼祟祟瑟瑟縮縮仲奇怪

以前住邊
讀咩
有咩世藝
鐘唔鐘意ABCDEFG活動
之後自己發掘有咩可以講

你冇做過野嘅

。。22（老鼠）

好似係喎。。諗到少少了

加油啦
9up輕鬆
睇下你係度幫手9up左25版了

有冇得叫佢哋開個ac入嚟吹水

諗完要做

聽日見到講下

我online勁多嘢講

睇得出

你咩2c呀屌你老味

抄牌係電話講

高手

住咗咁耐 有兩個人係冇add到ig
上個禮拜先有個add我 如果唔係有三個都冇ig

Me第一日已經抄左牌

主動add你

我未試過主動問人拎。。人地問我拎多

高高手

仲要唔知係邊度搵到我個ig

hsemate兩個鬼仔
驚俾佢地懷疑我係gay

早

仲要特登搵你ig
隱世高手

下個chp學semantics
依個真係冇性趣

樓豬先係

早安